1930-2030 上兵伐謀 星期五

1930-2030 上兵伐謀 星期五

主持 ： 戴耀廷， 陳珏明

============

講緊大灣區投票想褪軚，
畀佢哋講中咗， 驚全民投票傳咗入大陸。